\usepackage{sesamanuelTIKZ}
\usepackage{ProfCollege}

% Pour la gestion des fontes maths notamment en mode LuaLaTeX.
\usepackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
% Par exemple, une fonte sans serif pour les briques Scratch.
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
% Support emoji /!\ uniquement en mode lualatex
\usepackage{emoji}

% Pour travailler sur les listes enumeratives
\usepackage{enumitem}

% Pour générer du faux texte
\usepackage{lipsum}

% Pour les espaces interlignes
\usepackage{setspace}

% Pour fixer les Warnings : "Underfull \hbox (badness 10000)"
\usepackage{parskip} 

% Pour les hyperliens, notamment des sommaires cliquables
\usepackage[luatex]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,% On active la couleur pour les liens. Couleur par défaut rouge
    linkcolor=black,% On définit la couleur pour les liens internes
    urlcolor=black,% On définit la couleur pour les liens vers des sites web
    }

% Pour les lettres qualigrafiées géométrie
\setmathfont{XITS Math}

% Pour générer des qrcode
\usepackage{qrcode}
